得罪講叫 吉野家美人鍋係咁多間入面先係最高汁!

咩咩咩美心MX羊腩煲先$69收檔啦

吉野家的一人火鍋向來受歡迎，今個冬天吉野家推出兩款火鍋，包括滋補的美人鍋和份量十足的相撲鍋。美人鍋的湯底有3款，包括充滿膠原蛋白的藥膳豬骨湯、野菜清湯、日式濃湯。美人鍋可以選擇雞肉或牛肉，配合鮮甜的熟蠔，充滿鮮味！雞肉美人鍋售$70，肥牛美人鍋就售$71。

兩款都可以選配讚岐烏冬、韓式粉絲、白飯等。若果不夠飽，大家亦可以加配芝士竹輪（$10）、響鈴（$7.5）等。特別的是，每逢週末購買2客或以上美人鍋，更會贈送一瓶洗潔精。相撲鍋的份量偏多，同樣可以選擇肥牛或雞肉，雞肉相撲鍋售$70，肥牛相撲鍋就售$71，尚算抵食。

其餘垃圾:
1.主打$79美國穀飼和牛鍋@大家樂

2.主打$63滋補濃雞湯火鍋@大快活

3.主打$68肥牛雜錦鍋@美心MX

你都可以收檔

食屎狗仲食吉野家
食屎啦去

事實最高汁冇計

屌你老母 祝樓主全家仆街死 拉 bk

block

未食 就咁望下only

大快活雞湯轉咗胡椒豬肚同番茄排骨兩個禮拜啦

望下好啦

請支持黃色小店

反轉豬肚就有屎 咁都用

屌你老母就算吉邊係最好食都唔屌

何況唔係

4間入面係

大快活邊爐良心屌打哂食都食得開心啲

Block

我冇興趣知食屎狗覺得咩高汁

半島酒店芝士火鍋屌打
Btw good evening sir
Only popo will go you shit no ya

加藤屋

打開你個頭都有屎
難怪你唔用腦

你老母都可以收檔 你老母今晚中風死

四十蚊嘅話我都明白你點解出賣良心，七十蚊嘅屎都照食你就收皮啦，講明先就算賣十蚊都唔食

上次食到我肚痛, 不了

冇食 自己睇多次啦仆街

屌你老母 五毛狗

拉
由佢自己慢慢食